第二輪OPEC 幾時開會

之前聽閒六月開, 有無消息
利申 入左好撚多油 等緊財務自由

就快

開完會都唔好期望油價會有好轉

聽日呀 快點入手